成日半夜聽歌聽到想喊

然後湊巧與你能夠手牽手 誰又會知我們有多久

誰亦明白火花總有日耗盡但為何霎眼停了手